# Projeto de Inteligência Artificial

Projeto da disciplina de Inteligência Artificial da Universidade Católica de Brasília. O projeto se trata de uma aplicação desenvolvida na linguagem swift, em que um agente aprenderá a pular obstáculos, utlizando algoritmo genético e conceitos de rede neural.
